是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。

唔係可樂？

關你撚事咩屌你老母

使唔使咁串呀

關你撚事呀屌你老母

sor囉

佢自問自屌喎

關你撚事啊屌你老母

無嘢喇

呀b唔食野夠飽嗎

咁少。。。

咁就飽

無野喇

又唔轉ac

有麵

咩麵呀

拉麵